唔俾google 有幾多人叫得出依三個立法會議員？

依半年大家上咗一大堂震撼教育/公民教育/政治教育課
由關心娛樂八卦新聞
變哂睇live 警例都識埋
立會議員以前聽過個名都未必認得個樣
負面有何已完 張華峰

正面有道貌岸然陳沛然

不過依3個撚樣
想知今時今日
有幾多個知佢乜水？叫得出佢個名？知道佢喺邊爆出嚟！

中間嗰張太細
加多張俾你哋認

呢啲撚屌投票機器都十皮一個月，功能界別真係要廢左佢，全部直選先係正路。

我扯旗、白旗！

佢哋本身都有$

10皮係下欄啫

大把利益

十皮對佢地黎講係唔多，但保皇黨所作所為一蚊都唔應該有

真係唔識
老老實實除咗嗰堆反民主派頭目外
其他反民主派真係wfc

反民主派主要鷹犬大家都會識嘅

道貌岸然係咪用錯咗

陳沛然都叫道貌岸然

係
Sorry
拋錯書包原來貶詞
Sorry陳議員too

陳振英
盧偉國
潘兆平

基本嘢

嘩你撈乜㗎

第一個有少少熟口面
其他兩個唔講唔知係議員

Push

凈系認得盧偉聰細佬（鳩噏）

第三個噏唔出名
當合格好嗎？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

街邊周不時有第二,第三人嘅banner
唔難認
第一個就真係唔識

但叫得出名？

Google都唔知搵咩